撐到盡！即刻出去支援手足

保護班細路呀屌

雖然好難出到去，但等耐d車

人數少就好易俾警犬撚

人數多我地就可以撚狗

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

人夠多be咩water呀屌

之前次次夠多人啦

結果呢?屌

728 血的教訓

屌你老母tkl邊撚到有狗呀散水狗

?

精神分裂?

冇入閘呀on9
連地鐵站相都唔知你點會知入左閘？